急問 有個網友想自殺

急問

有個網友話要自殺
留左句好辛苦同埋對唔住就再無覆過
得佢FB所以知佢學校名
可唔可以通知到佢學校?
本身都唔識佢

係咪應該打999...仲吊住佢覆緊我message...

打緊

睇佢FB朋友邊個成日like佢啲野搵佢問下 真係冇就搵佢Facebook同學校嘅人搵下佢 加油佢需要你支持關心

推

打電話

一係叫佢用呢個，打電話熱線有耐都唔通

約佢出黎傾下先啦
面對面好啲

佢而家keep住同我講野

可能正正係樓主既出現救左佢一命 好人有好報

幫唔到咩手但係幫你推一推

原來有好大陰影
讀書加感情影響

耐心了解下佢

有冇對話紀錄睇吓？

暫時無事
報左警差佬話一定要搵佢出黎
希望佢唔會覺得我出賣佢

救番條命最緊要呀..

啲差佬都係咁講
多謝幾個差大哥咁出力先
我自己做既行業周不時都會面對咁既人
唉

如果你嘅出發回係為咗救人
就唔需要太內咎
佢重肯搵人傾
自殺嘅決心未必真係好大
可能係想搵個唔太熟嘅人傾下偈啫
你陪下佢
拖到聽朝就搵學校處理

盡拖
而且聽佢講完個問題都好嚴重
都係一大堆陰影加壓力

加油啊樓主！

我都要休息
至少佢同屋企人住
到天光前應該都無咩事

作為一個過來人
好多謝你肯陪佢傾計

因為我有個好重要既人就係咁失去左